連登app舊板

有幾多人仲用緊舊版app
我就係
試過更新左，load post要等成10秒先睇到post, 碌下一頁都要等成5秒
果斷轉返舊版app, load post同去下一頁只係要1,2 秒

舊版同好有冇

有冇諗過係你部手機有問題

唔係，
1.舊版開app唔洗彈個 笑哈哈等load入去，直接1 秘就睇到唔同post
2. 新版按pos入去睇之後，有3 隻 laod 5秒先顯示內文，而舊版接post 直接就load. 到內文文字

新版太多廣告